8月9 TWICE約定你一齊衝上雲霄!

請選擇飛機師

留心坐穩 戰機要開

感覺就算Mo定係地獄教機師傅
係咁嗌「一二一二 」「小兒麻痺呀你」
我都會上堂上得好開心

I miss演唱會

Ching中左毒

病入膏肓
深入骨髓
冇得救
btw非M 純粹覺得又要鬧又要教好傲嬌可愛

嗨番天

我衝爆定延

定延嗨番天

T寶好能型

好想調教sana
叫佢唔好咁嘅面口

日日對住魚仔揸飛機

想降落佢嘅小胸部

Ching傻左

我可以左

momo同志效已經日日俾人當飛機杯咁用

愈西面就愈有屌嘅價值

一早戒Sana了

米亂up la

你點戒的

有更中意的人就戒了

咁仆街了我一定戒唔甩mo定了

又CB